Fuji xt100定xt20好?

新手想買無反學影相，輕便主要旅行影景同人。筆直五千~六千，鍾意fuji色水同夠復古，考慮緊xt100同xt20，第一次買機應該入邊部易上手同適合啲？諗左以下幾個配搭，想聽多D意見
1. 行貨XT100+kit鏡15-45 (差啲但夠平)
2. XT100 body+18-55(水貨/2手)
3. 水貨XT20+16-50 (差唔多價位)
4. XT20+18-55 (正但over budget)
自己都去試過機同問左好多，本來睇中XT100先但kit鏡對焦慢，見XT20價位都回落有d心動，亦有睇過2手但唔識check機唔敢博，如果鏡買2手/水貨應該都穩陣?

XT20+18-55啦

xt20唔同級數

唔夠錢搵16-50二代kit

有16mm咪仲好

3

有心的話我會儲下錢，兩種體驗

二代kit即係xt20+16-50? 但得水貨博唔博得過?

水貨富士都整嘅

再唔係分期買行

kit鏡16-50好過15-45？
買水傾富士係靠得住?
唔明咩係整

XT20 好過XT100,除左無反芒
級數上既分別

唔會為支1545,所以買XT100囉

1545夠晒WIDE,都OK既

但應該要分開買

富士行貨水貨都會同您整
有D牌子SONY,TAMRON,比錢都唔整水貨

咁淨睇支鏡係咪1650好過1545？

或者您自己試下鏡先

我自己未用過1545唔答您了

不過kit黎講15mm 真係幾wide

又有佢嘅好處

咩budget都好一定要18-55，有排你玩